古惑仔之義online仲有無人玩？

開game成個ser無哂人
如果有人玩可以add tg

個ser仲響度咩? down唔到game既?

SAME

down到了
響gameone揀game果度有得down

依到? 冇SEED 啵

唔洗錢開acc?

有無巴打.一齊玩?

4大探長幅圖下邊粒掣

玩到

好有回憶.....

黑警易升D

有無得課金

如果隻野放上手機就不得了 實多人玩返

所有ONLINE GAME
一放上手機 即刻課金味濃
尤其係GAMEONE代理

咁又係 仲要加埋啲自動行\自動打怪真係屌出黎

果時入VIP房要係咁啪丸升
去到手機版 下下用真錢買

唔好加減其他野就好

古1仲正

堅 果時我先讀緊小學 玩左唔係好耐就摺左
後尾雲起出左隻無間道ONLINE 好撚難升
果時淨係買左架車周圍撞人

GAMEONE肯出我都會玩手既
最多輕課支持下

你地玩緊咩區?

我搵番我個九龍SER 小號

仲有活人

香港區 未見過一個人

黎九龍區 排行榜第一名仲玩緊
BTW我個AC有幾套妖獸都市新手裝 80LV前都用黎 有興趣過檔

任務啲故事都好正
不過太多外掛

香港ser都見到好幾個人

有D想同人收裝

角色名隔離果個皇冠係咩黎? 唔記得左

搵到個WTSAPP群組 入面有廿個活人

多唔多人玩？

都係古惑仔online最好玩
地圖又大角色又夠多
嗰時見啲人做黑警殺勁多人

同而家呢隻仲有咩分別？想知

自由度高好多
好多野都好真實

SER1

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

香港區？而家冇人嘅

香港區啊
d人去晒升lv 我附近都有幾個玩家

有wtsapp群 有30個人
你有心玩我可以俾link你入

你上面條link

不如搵巴打開私服 一齊懷舊啦

私服端要6位數 搵邊個買

新手可以入依個WTSAPP谷 入面有好多大佬 有時會送裝

無裝，無人。。。點玩？
無得周圍殺人，又完全唔夠打

上面個群有30人左右 當然未計冇入谷既玩家
前期D裝有得刷 起碼刷到160~180裝

英超有咩平民龍門用?

回錯post?

係 唔好意思咁多位

Up

推

[quote][right][right][quote][/quote][/right][/right][/quote]

想當年把開膛刀好勁 要抽卡抽番黎

記得以前玩過21lv打key打到91之後就卡住... 要重課... 同埋而家冇車匙點搞

諗緊玩唔玩返

依家個任仲喺到 我都係咁樣升到91
車匙同車都可以去商城買 加埋百零蚊hkd
91之黎你可以跑活動升lv又得 去掛vip都得
唔需要太擔心
180lv前啲裝都有得刷活動拎